致所有比狗打而想反抗嘅前線

屌你班垃圾阻撚住地球轉唔好再搞事得唔得？

1

2

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

3

4

5

6

7

8

9

10

還拖埋要走埋呀

11

推推推

12

13

推啊

14

15

16

17

18

19

20

一個月前就已經要還手

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

幫手推啊

表態啦！老豆搵仔割唔割

721

[/member]

Push

Pushhhh

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

大大力推

有定個mindset無壞

推

佢不仁 我地不義

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

我仕

我推

人人都係文宣組！文宣圖集中post

幫手推

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

幫推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

612 721 811

大貨車

食狗肉都唔割！

攞刀啦仲打拳頭交咩

全民機場

敢攞刀嘅人少之又少，香港人無打杖嘅覺悟

絕對支持反擊
絕對唔會割𥱊

以眼還眼

Pish

lm

樓主唔是想冷水

狗個頭盔令你做唔到呢個動作

咁做既話佢地會唔會乘機又提升武力...你知佢地癲架啦 而家我地退 佢地都近距離開槍 我最怕到時郁手 佢地用實彈之後 好厚面皮咁話我地對班狗既生命有直接既威脅 到時蝕既係我地

光復香港

時代革命

有冇啲關節技嘅解決方法， 即係膝頭頂住背脊個鐘

721 811

pish

鎖完頸點走？

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

你不如教埋大家
如果遇到長電梯
點樣走？點樣走得快？
好人一生平安

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

推推

推!!!!!!!
比人恰到上心口唔係連反抗都唔得呀！？無論我地乜都冇做 冇還手都會比777同藍標籤為暴徒架啦
衣家係咪連保障自己人身安全都唔比？
我地之前和平理性對待傷害我地嘅人 但唔代表我地冇底線！我地已經受到太多不公 暴力嘅對待
呢度係香港 唔到班紅白藍垃圾渣宰想點就點！
Stand for our home!!!!!!! Stand for our people!!!!!!!

一撚定要武力對抗 咪撚再講和理非

依加咁樣同開真槍冇分別

有好多人已經就黎死

rear naked choke

要救人呀

，

一見有手足走唔切被拉，最少4位手足打一隻狗兼救手足。以前機動狗隻堅係精英中的精英，而家根本拉雜成軍，根本冇受專業訓亂鳩咁黎。我柒都唔信班狗會葉問上身一個打十個，成套full gear咁重，行動力相對低，但4位輕裝備手足打到狗隻訓低攤下攤下之後一定夠時間走兼救手足

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

有冇巴絲可以解答 香港警察係恐怖份子胡亂殺人黑社會就做其左右手
我地可唔可以眾籌請外援保護香港人呢 香港係金融中心 如果班有錢佬高薪高層真係受威脅而罔顧香港生死存亡 做生意唔會似打工仔今日嘅唔知聽日事呀 點都望遠D啦掛
例如請雇傭兵 保護性命財產 又可行嗎
打交都要秤過差唔多 出陰招賤過垃圾
下面係黑水嘅網

紙上談兵

無得走得快，只係後排嘅人守後揾野擋子彈比前排嘅人走先，唔可以一大堆人沖入電梯，亦唔可以比警犬太快撲到入電梯，啲警犬係會拉人出黎打，只要人夠多同識反抗，佢地係唔會亂咁衝前揾棍打人，因為佢地是但一個比人拉入人群就可以比人私了

電梯個capcity本身太低，一比警犬入到去佢地就最少可以攬炒，佢地實會贏，最好就唔去搭電梯，但係尋日嘅位置其實無得走，無得唔揀電梯，亦都無野可以擋到子彈，但係可以近戰脅持警犬嘅機會就大把，識做啦大家

太古嗰下，冇人舉背囊擋子彈，就算冇手盾都要用袋啦，俾人係咁射就冇人會反抗到

請抱著想殺死對方的心去打

以色列軍事顧問 教官教學
有大量片短，你自己睇
其中一段

Breaking control and arm lock

好簡單
係把刀上搽屎
界一刀唔死都會中毒